吸煙引致早死

點解我仲未死

屌 我竟然信政府廣告

手爸

鱷魚負評左未

唔好死啦

說服我囉

Smoking causes premature death

煙鏟

算啦
我都食緊
想早啲死

又話無事

總會有負嘅時候

剩係想死

點解

私隱

呃我 未死

skr skr 😂

戒煙啦⋯⋯ 好撚臭呀

細蚊仔先會覺得煙臭

臭唔臭根本唔係重點

手巴係煙巴

我試過係campus食

今晚幾點訓

campus有吸煙區？停車場？